有無c兄做過聯力建築有限公司？

點睇呢間公司？

無

濕鳩

有幾個同事分別都同呢間夾過野
都一致負皮 屌晒鬼

我自己就無交過手

男人老闆？
我之前見過